近排好多 assignment，冇乜力量掙扎

有咩建議可以有返動力掙扎？

去力威

力威健身

寶寶我聽日mid term 而定仲未開始溫

索下袋味